7點midterm 你問我答

關我撚事

樹仁仔就畀心機溫書啦

真心問點解你地咁遲先midterm

我讀d courses 2月尾已經要midterm，4月中已經final